
                      Ella es la heroína perpetuamente curvilínea de PlayStation RPG, el arqueólogo con las pistolas en llamas y el diafragma desnudo. Ella luchó contra dinosaurios y ninjas, esquivó dardos de veneno y escalaron montañas y saltó sobre barrancos y liberó tesoros de más ruinas subterráneas de las que puedes contar. La dama es un ícono que lanzó un imperio de videojuegos e inspiró un sinfín de cosplay. Ahora conoce a Lara Croft: Bike Courier!

Este es el personaje chalado que conocimos al comienzo de Tomb Raider, un paso de precuela / reinicio / franquicia Hail-Mary que retrocede a los años formativos de la Sra. Croft, específicamente, sus veinte días en Londres practicando el boxeo de Muay Thai y entregando paquetes en un 10 velocidades. Interpretada por Alicia Vikander, la actriz sueca ganadora de un Oscar de Ex Machina, está a un mundo de la elegante modelo de película de acción de Angelina Jolie de Lara Croft: Tomb Raider y su secuela de 2003. "No soy ese tipo de Croft", continúa repitiendo en referencia a su desaparecido padre, Lord Richard (Dominic West); el doble significado no podría ser más claro. No captarás la versión de Jolie en una "caza de zorros", avanzando a la velocidad del rayo a través del tráfico metropolitano y evitando apenas daños corporales mientras los ciclistas la persiguen. El artículo sugiere que el director noruego Roar Uthaug hará para la serie lo que hizo para las películas de desastres con The Wave de 2015, es decir, vigorizará la materia prima familiar con entusiasmo y un impulso adicional. Él no quiere hacer otro éxito taquillero. Él quiere hacer correr, Lara, correr!
        
            